美國手足出咗事呀呀呀！！！

冷處理
煲大冇著數

冷處理X
低調處理O

Hi sir